鄺仔撚緊

口啞啞

蘋果live緊

照個警犬講法 我帶袋出街咪仆街

又來

仆街 做工程點算

鄺仔下年要投佢了

好撚勁

淆撚哂底

狗主撚狗好正常

係 佢地覺得有袋就=有危險

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

改觀

鄺囝

唔笑鳩佢逗號人了
冇咗啲逗號講野咁快

鄺仔

撚狗

可能我係一個專業工程師 我有士巴拿好正常架WO

推

又撚白色狗

下次仲有得投一定投

作為一個專業既維修員,隨身有一把士把拿好正常姐

死啦 我番工真係要拎螺絲批同界刀

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

成晚周圍撚狗解悶

死狗

呢個難嘈d
都係咩nestle咖啡好

鄺仔有禮貌好有耐性,個隻狗都唔發顛,真係撚狗

又撚狗解悶

其實市民差咁個領袖
好似今次咁議員肯企出黎帶一班人 擊退警犬
就幾成功

又撚狗

議員教返啊蛇搜身程序

推

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

立左法
下年仲有得當選咩
唔好玩啦

撚佢老母鄺神

鏡頭前成隻狗咁

笑死

傳紙仔

個警察好識玩
擺明等收工hea做果d

邊似其他白衫 博上位

收音好差 傳咩紙仔

屌你老母傳紙仔

呢個阿蛇過黎打圓場姐, 岩岩想搜果個縮左去後面笠左水啦

班狗俾啲智商先啦

抵佢做票王

淆底

不如做手語啦

鄺仔啪啪啪

g持鄺囝

咁快變返人話

阿蛇你淆底呀 ?? 你啲伙記好撚威架頭先

收檔啦賤種黑警

渣ga

準備笠水

後面個白衫黑晒面

冇議員就屌市民老母
有議員就唔好意思

又長矛....

點知佢個細捉人
佢心諗⋯⋯屌 食得

又自制長矛

會道歉

道歉啦屌

原來飲筒係長矛
環保撚仲有咩講

頭先啲白衫好撚串架喎
呢個唔同哂 比人屌完?

依d咪做實事囉

環保!

環保

鄺仔9up大9隻犬

道歉啊道歉 仲死撐 柒左啦

飲管

好撚好睇

環保！

又比人撚

真係面就人地比 架就自己攞唻丟

呢隻好似撚過

。

佢講螺絲批果陣自己都笑啦

Art student 有界刀好合理

屌你老母自製長矛笑到鬆唔到

Come, Share, THANKS!!!

等睇道歉

一陣會唔會吹蕭

而家就好聲好氣認死狗
平時就聲大大無貨賣
正柒頭皮

做咩要咁當面逗個細路?
話有武器嗰個?

頭先金鐘站真係道左歉

榴槤乜乜乜

籃球球證

飯民佢算幾好架喇

球證

飲管係吹箭黎 係咪可以拉

十字匙

地盤義士

道歉啪啪啪

番地盤用,好勁

環保撚

唔可以
你絕對唔可以話攞來防身,
因為咁己經係攻擊性武器

攻擊性武器( offensive weapon )指任何被製造或改裝以用作傷害他人，或適合用作傷害他人的物品，或由管有或控制該物品的人擬供其本人或他人作如此用途的任何物品；

有議員lead住 無得打鳩人唯有扮死狗

做得狗 連警察條例都未必識背

up

講左唔好意思

道左歉

鄺仔好野
要道歉

唔好意思

撚狗咁撚

笠水狗

道歉

道左歉 啪 啪 啪

鄺仔撚到佢傻

屌你老母咁撚好禮貌架咩
成隻死狗咁 收皮啦

講真 白衫都唔起前線 又唔會受傷 點會博

係d唔撚正常先博上位者

鄺俊宇做緊教學上堂

啪 啪 啪

阿sir say sorry 唔洗你教！

鄺仔又成功撚狗...

支飲管就係自製長矛

有鏡頭

十足教狗去廁所

道歉啦

鄺神撚到

笑到仆街

比人屌撚到笠水啦

搜袋冇事 可以要求警員道歉

搵個白色衫道歉 醜撚到

道歉 啪啪啪

17569

好撚正 好似街邊啲Sales

鄺神

留心好想打人
但俾鏡頭影住

撚到仆街

收啦
你肯道歉係因為有群眾壓力咋
你老母九個圍一個戈時又唔見你地講sorry
差人做野唔洗你教咋

Encore

嗱 呀SIR道左歉啦 O唔OK?

打擊佢地士氣,要佢地道歉,正

平時撚有咁好禮貌

鄺神好撚勁

下次實投比鄺jai

屌你真係帶左十字架出街

小人就藍衫做呀嗎

屌你,下下唔好意思前唔好意思後仲好服務過街邊d sales

屌 真係撚狗咁撚

淨係投票比你撚狗都抵哂

一走左咪黎過

緊係要同佢講我唔想聽「唔好意思」
我要聽「對唔住」

即係以後呢個就係標準程序

道歉白衫起到底係咩名未?

鄺神成晚撚左好多隻狗

開電箱阿

以後唔笑鄺仔揮手區

如果有得投，下次會票投鄺囝

Diu 議員一係到呀sir就扮死狗

到佢地圍返人果陣就暗角架喇

c9都忍唔屌

教晒成香港比人查完可以要求龜隻道歉 爽呀

喂!我地人人都有好多吉袋!

警犬再次被撚 敗走

講真， 呢個白衫算係咁

電箱匙 工程人應該好多人有

麻撚煩啦 今晚鄺囝走左班狗實瘋狗發作

睇個膊頭佢係警司嚟

巴打個袋教科書示範

呢班警察洗唔洗返入學堂學過?
判斷力差到咁 搜親都冇事 影響市民日常生活喎

爽啊，可晤可以晤接受佢道歉

鄺仔成功令第二次警犬變死狗 頭dupdup道歉

擺明做show啦

呢個白警正常人

辛苦晒鄺神
聽日仲要開會

話拎黎切水果咪得

其實幾消磨人地士氣，下下吹人道歉，搞到人地谷撚住道氣

笑撚死 即刻笑笑口扮死狗 唔該前唔該後

再傾啦再傾

個白衫走個陣同搜個男仔UP乜撚??
淨係聽到＂再傾吓＂ 笑口口走左

無議員無群眾無鏡頭既話
比人熔左都似
所以一定要保護自己

由d警犬肯乖乖地聽鄺仔講野個刻已經注定會柒

第一次覺得鄺仔咁型

聽啲狗谷住道氣道歉好心涼

要求警方公開今日查左幾多市民，捉到幾多犯

好波

撚狗三寶: 鏡頭 鄺神 律師

再傾

個pc點算 搞到要警司出黎say sorry

士氣大增

我仲以為舊片，又有？

thankyou sir!!!

理得佢 起碼有做野先

笑撚到我
鄺囝成功撚狗

佢哋個春袋最危險
日日谷精上腦

鄺神3比0

笑口駛駛 可能陣間捉件暗角出氣

咁其實都係可以 係唔係都搜咗先？

白衫係學歷高d 識應對大場面
唔代表佢係正常

黑面白面

呢條仆街好似無拉到？

拜拜阿sir

見到咁齊心好滾動

金鐘無鏡頭無議員嗰陣你睇下點

比咁撚多人影住 唔nice想點

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

"我都鐘意打波"

而家佢地係邊個位？

鄺仔3:0!

呢把十字匙黎,
用黎開電箱用

又成功撚一隻 ..

妖

白衫只係角色扮演者
咁就話佢正常

其它飯民識做啦。想要選票就做野

呀嬸

個c9激勵到士氣

啊姐好野

班警犬谷緊度氣架
大家小心呀

白衫話再傾喎, 係咪想複灼

個阿姐

柒撚到落地核

頭先pc俾白衫拍話再傾

對鄺仔改觀

笑撚死 臨走扮FD

有鏡頭同鄺仔渣 試下冇曬 肯定屌到你仆街

個c9

鄺仔，又贏，今次，做得唔錯，支持。

呢個C9

到去連師奶都開始出埋嚟 警犬就嚟冇得救

阿姐好野！

鄺BB 就算唔睇我都買你D書返去當神咁

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

變左 撚狗特攻隊

師奶好撚勁

白衫先識得玩手段，做戲
邊似得d毅進散仔咁冇腦

議員應該係咁
行出黎為市民發聲

最後話再傾喎 恐嚇人

岩先後面有個3粒花
睇個樣咁後生已經總督察

無鏡頭已經嫡左佢去暗角

果度同暗角好近

C9

似係
有佢資料再逗佢番去傾

鄺仔好波

呀姨好嘢

帶眼罩 手套有冇問題？

聊人嗰個本身唔係佢嚟
本身聊人嗰隻狗一見到鄺仔已經唔知縮咗去邊
嗰白警似係佢老頂

痴撚線

再傾？攞尾彩？

鄺囝好波 真係好波

做實事

唔洗升
比位你上都唔識撈
一世散仔啦

香港人好波！

環保！球證！地盤！

Thank you sir
Bye bye sir

想問下而家添馬果邊情況如何

人民選岀黎係唔同啲

無鏡頭影著一樣咁仆街
最後好似話：我地再傾。
呢句係同邊個講？

兩邊都安撫到, 阿sir 唔發癲其實好好, 如果無佢可能出咗pepper spray, 因為不斷升温

鄺神今次真係

之前上連登睇得多
以為鄺仔係MK偽文青
原來人地講野咁有料,有文有路,以理服人

我都聽到

我都有跟身
仲有埋他筆,cut鉗,他錶
咁咪仆街

烏鴉：牧師 再傾

以後無啦啦比人逗
要求路人幫手拍片
去人多地方
問點解要搜身
懷疑有啲乜
搜唔到要求道歉

鄺子

話時話， 長毛喺邊

個阿姐話「學堂無教阿sir禮貌 我地教佢地禮貌好唔好」

我覺得係鏡頭前搜到咩都唔會有事

行

我好似發覺港女比港男勇好多

幫鄺仔宣傳下

好似古惑仔東星烏鴉同牧師講嘢咁
屌

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

鄺仔好勁
但有時唔係下下都有佢係附近
大家背一背 鄺仔用嘅條例
自己奶野個陣 自己幫自己

好多人野餐

聽到後面話咩：
長矛就冇喇，柒頭就有堆囉～(輕挑)

笑死我

諗起69都有個c9係夏慤道唔知佢講乜鳩
呢個無口音既先叫香港人咖嘛

要睇下佢地頂到幾耐
冇左佢地先係最危險

香港人好有禮貌 鄺仔好ball

應該答返佢 係咩 但係我唔鐘意你

籃球教練

撚到個差佬道歉

被搜個後生仔

笑裡藏刀

見到人地有個哨以為有位入
點知諗都唔諗就答得出係球證即刻收左佢皮

黑警真係傻傻地
攪到半夜咁多人

佢地好似今晚開始留守??????

散修修一班人變咗一個團體
牙蛇巧波

幾撚假
最撚仆街係ED 陰濕到仆街

未用過reddit 呢張圖比佢地睇會唔會trigger到班鬼

Miss咗鄺仔撚狗
有無得睇返

再傾再傾再傾

表揚香港警察

主要係我地都重話可以輪更
但佢地唔得 呢個係分野

但佢真係偽文青黎

尋晚救義士段片都係散仔拎胡椒噴人
白衫都係扯人
唔明散仔咁搏做咩

EQ高嘅仆街先係最恐怖

唔使睇返
而家行到邊撚到邊

條差佬拎住個哨子 摸嚟摸去, 想玩嘢咁

鄺神
btw d警犬要有鏡頭有議員,俾人圍先有禮貌
正一垃圾

無鏡頭已經嫡左佢去暗角

果度同暗角好近佢好彩岩岩有議員行be

Push

呢個啊SIR臨尾走話再搵佢傾計

鄺仔留幾耐？幫唔幫得哂成晚咁多個

自己回帶

push

白衫:屌你老母 搞到我幾萬人前咁柒
條狗仔等返去渣sorry sir牌跪停車場啦

現場咁撚多人

有冇人可以留底個c9 話學堂唔教你，我地市民教你果句

總好過某d pc仔鏡頭前都敢直接扑人

鄺仔今晚 3:0 完勝 黑警

原本冇乜人
導火線係地鐵，柒撚到
依家谷晒堆人出去

咁你都唔想佢發癲打人同你鬥惡既

呢張註冊電牌出黎佢就要收皮啦,
註冊電工拎呢D架生好合理者,
唔信咪叫佢上EMSD查

認真問，其實道歉已經益咗佢哋
亂截查亂搜身濫用警權道歉就完全冇事
你打工仔做錯嘢都唔係道歉解決到
不過見狗俾人撚係爽嘅，今次撐鄺仔

今次好需要立法會議員出黎 警察好似個日咁清場 清埋議員唔知會點呢

睇嚟今晚我鄺40比0

好撚感動呀, 睇到死狗

鄺仔返去休息先

白衫呢d先係高招 邊似散仔咁冇腦

［red]唔好再搞我後面[/red]

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

行山都可以帶哨子

鄺仔好撚屈機

基督徒

得鄺神唔夠，民陣吹雞聽日包圍立法會，聽日金鐘個情況應該仲癲。 一定要有立法會議員在場 協助場面，區議員都要啦。 今晚冇鄺神真係唔得掂，班差佬肯定仲癲。 點解公民黨好似冇幫過手？ 又話成班律師？ 關鍵一席呢？？

最重要聽日點？？

好多外媒mark住

希望D泛民可以車輪戰出黎壓下場

唔理做唔做show
見到白衫扮死狗

鄺仔有新書出大家迫做啦

我相信上屆好多人都有投佢啦，佢係超區投出黎咖！民主派最多票係佢！

用Nazi唔係幾好，呢個post有人詳細講
雖然俾人負皮，但我覺得有道理

做到警屎級點都識控場掛

麻煩各位巴絲幫手backup啲片同相 包括直播

但抄左個後生仔id?
秋後算？

温和派教材，搵個議員/有少少地位加周圍羣眾服嘅人唐三藏上身

邊個大大聲講屌你老母
btw 有牌爛仔真係冇話錯

防狼都可以吖

天日先係重點

on9無其他選擇下先投咋

無鄺仔應該成班升温, 跟住警察又升級, 之後pepper spray

最尾細細聲耳邊UP左幾句
同講 " 再傾 "
似係想逗佢多一次番去兇佢
個男仔要小心

//社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。
在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。 於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』
這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。 //

有聲

唔通好似出面FB個ON9仔話送人上死刑台咩?嚇撚到姓都改撚埋

公民黨楊大狀頭先係金鐘mtr有幫手

電筒、哨子
日光日白行山帶電筒？無錯。就算最有經驗的行山者，都有可能迷路、錯估行程。例如，在行山期間遇上天氣突變令行程受阻等。在這個情況下，可能走到太陽下山 仍身處山中，此時如果有電筒在手就安全得多。至於哨子，就是遇到迷路、失足跌下山等情況，可以吹哨子令救援者知道你的位置。總之，呢個世界有備無患.

楊ONQ 頭先都係地鐵站

楊岳橋咪出左黎

?拍人果個唔係都係白衫咩?

一向有手提式辣雞同他錶跟身 其實好正常 驚佢有毛 慌你會用他筆插鳩佢咩

一向要禍及家人 同機械講野 on9

毅進仔係咁上吓

阿姐好識做勢

講防狼就蝕
可以當威脅工具

sorry 我冇睇晒成個直播，淨係知Heidi chu 鄺神 林卓廷。

btw 聽日究竟點，唔可以又比幾個差佬圍一個小市民

大陸人拖行李
個個都好危險我好驚吖

Onq 仲癲，專追警司級黎撚

老豆投左緊身

搜袋果個

做乜?

call 馬

扑人啦

開始換裝清場

大家小心 執生

鄺囝 so far 今晚 MVP

請問呢D時候, 鄭松泰去左邊? 點解次次需要佢果陣佢都唔在場?

只係鄺仔係議員身份有鏡頭照先要忌3分
冇左班議員先最危險

指甲鉗、藥水膠布、彈性繃帶
電筒、哨子

記住 記住 記住

聽朝大家不如去捉完小精靈先去野餐
可能係香港最後一場道館戰
大家捉還捉，唔好阻到住係附近既議員同埋佢地嘅車輛呀
因為佢地有條好重要既條例要通過。

謹記:
1. 唔好進入私人屋苑範圍
2. 唔好觸碰到尊貴嘅議員們
3. 公家範圍係可以隨便捉小精靈
4. 唔舒服要暈低就唔好急住起身抖順左條氣先呀
靠你啦 小智

頭先成班律師去俾人搜部車度.一話係代表律師即刻走得

佢啱先喺金鐘站

唔好屈

玩緊國旗

我記得緊身差少少就輸
因為犯民票源太集中鄺囝

佢地一更擺兩個就夠既啦
最緊要唔好企喺大台，識周圍巡下

玩左好耐,,心諗做乜9

有冇巴打絲打知道邊度有實時情況睇

btw, 如果係楊岳橋郭榮鏗係度既話會唔會仲型?
著哂西裝用法律條文大到d警犬啞撚哂

我都有睇 呢個笑死

鄺神好波!!

頭先個警司呢D先唔易對付
笑騎騎 放毒蛇 態度軟化D人都冇咁好火 唔好意思再屌

有冇人有黑警list, send 曬去所有領事館禁止佢哋入境有冇得諗

你睇頭先條片仲唔明
白衫係咁叫人群散開啲比佢地走
狠係因為佢地真係好撚驚
好撚驚啲十零歲手無串鐵既學生哥呀

希望佢地識醒啦
好大量人要佢地cover

認同 呢d先難搞

拉左既話果幾條警犬應該出唔返去

野都未講就俾人扑柒左

又黎扑人了

到底班黑警點pass警例試 一條都引用唔到

佢話晒係大狀
班狗邊夠佢講

台灣做緊呢樣野

Youtube apple daily live

無鏡頭已經去左暗角

有無可能歐洲，英國都做

蘋果好LAG
想問發生緊咩事?

係咪開始想清場

呢個無睇
請問邊到有片

警犬上Gear

佢live有睇

準備清場防暴起到

蘋果突然好LAG

其實掉轉諗就係只要我地夠齊心係嚇得㗧班龜

好危險

金鐘做到咁揚 慌死激唔到人出黎咁

冇武器搜晒身都出防暴

大家可以開始練定唱德意志國歌啦(好撚好聽)
聽日預左同佢炒獲金

Pc仔玩大左 再白衫出黎幫佢

丫sir 用心良苦

屌 裝盾了

一定要貼街招

無睇到 有無link
未睇過狗係點樣道歉

牙skr刀廢事彩大家

又到12點發瘟了

pish

有5毛狂禁LIKE搞到LAG？

龍和道警犬上Gear

為香港加油

唔DQ都送中中

有時侯都以為有一小部份係反手

但見到班pc仔咁撚癲
they shall burn in hell

岩岩個支係m16？

橡膠彈

知多樣自己嘅權利唔會害你嘅

牙sir上車輪班補眠

係。無上彈 真係開槍即刻變64

夜晚一定唔係易過既 我知道

轉自一位匿名警員

合理非，可以參考！！！

唔係AR15咩?
不過都係一鳩樣

現場巴絲去觀星休息下好過啦

隻警司算係咁
鄺仔起碼撚左幾個得佢一個講sor

又準備黎大龍鳳

AR15嚟

：做乜你個袋有它筆？
：作為一個電氣佬，有它筆都好合理啫

差佬開槍只會更多人上街

又係夜晚郁手

有鳩用咩, 港獨係班草根賤民先坐, 班商家權貴個個坐私家車返工, 點撚樣搞死香港

班驚犬鬼知果支係它筆咩
做乜有一支一字批

如果真係清場就走，今晚已經消耗到佢地士氣

港鐵

仲唔訓，我驚聽朝俾人撚個個係你

唔講走唔到

電氣佬可唔可以隨身帶它筆？冇它筆真係會俾同行笑

出面既因間過咗0000要小心呀

睇到唔想訓 聽朝早d出去

啲人諗住企喺度等聽朝?

屌 霸咗條港鐵 啲人點入去支援

有冇現場既可以say個hi

開始換班
中更同通宵更
所以多數警犬衝擊多數11-12點後
岩岩返工, 唔似得中班果d 企左成日
同埋12點後係佢地黎講有理由掃場 岩岩返工有氣有力

我連蛇剪都冇拎牙咬咩

香港如果前線個班打工仔全部番唔到工，任由你班商家再位高權重亦都會恐慌！

而且斷左港鐵, 仲有巴士小巴的士, 班港豬要返工, 淨係斷9佢港鐵就阻到佢?
黑警講既真係信一成都死

收你包皮，易過借水 <<<<<<<<<

好尷…

斷左港鐵, 仲有巴士小巴的士, 班港豬要返工, 淨係斷9佢港鐵就阻到佢?
黑警講既真係信一成都死

咁你鐘唔鐘意食生果?

有巴士，有的士，有船咖！！！！！

無草根階層幫權貴做野 邊個做?

話上次番工要用咪得，袋咗係到無拎走，用黎做咩自己諗

市民斷港鐵
又同打工仔為敵
警犬有車架
玩死自己多d

呢鋪鄺仔抵讚喎

屌 用下個腦啦
斷左港鐵, 仲有巴士小巴的士, 班港豬要返工, 淨係斷9佢港鐵就阻到佢?
而且香港港豬要返工既決心, 就算冇撚哂交通工具佢行都行返去啊, 你地咁撚天真?

你係咪弱智 邊樣載客量多 可以密密運人入去？

屌, 咁同樣道理, 班港豬要返工一樣有巴士小巴的士, 咁你斷9佢港鐵有9用

就算翻唔到工政府都唔會理
你哋冇工翻 佢立法會只要開到會就得

政府庫房草撚左幾萬億咪就係呢D時候用, 你估你真係大到佢咩, 諗下D實際D既計好過啦

咪撚on9
塞爆地鐵？平時地鐵都焗撚到閪咁
仲話塞爆？真係有好多人暈點算？

我覺得佢d逗號係畀警犬睇，講太快聽唔切

番查下歷史，今年港鐵賴野係米鋪鋪都好大獲先！！！

當然，純屬人地的建議！可以全部唔聽！

警犬開始想衝擊市民
本來成晚都無乜事
擺明係警犬挑釁市民

山竹都返到斷你一條港鐵點會返唔到
港豬行路都要返工

清緊場?

AR15

D聖詩

上緊buff

咁又唔好吹奏鄘D口才同表達能力, 如果有睇開立法會會議既人
就會知鄘既口才同表達能力係泛民中只屬中等水平
要數口才, 係佢之上既仲有楊岳橋 郭榮鏗 陳志全 區諾軒 范國威 陳淑莊

咪就係, 班仆街港豬行都行去返工比你睇

無港鐵少左好多人黎到支援
無左過海隧道黑警自支援唔到

又有buff

+ BUFF中

呢啲咪唔係合理懷疑囉
但班毅進仔唔明...

真心似

有冇人叫議員

聽聖詩真係有d感動...

sing hallelujah to the lord

聖詩啲女聲幾好j

求片

係出唔到黎選

呢個moment整首咁既歌真係sad到盡頭

警犬死全家

心係到震緊 開始起雞皮

聖詩buff

sad乜 穩定軍心 激勵

岩岩+BUFF 果個黑衫笑到我仆街

鄺仔好似去左HKU

香港宵禁 警察打人

又有聖詩
好悲壯

哈里路亞

原來真係可以好touching
以後唔笑耶撚

凝聚力好重要
好過個個係到玩電話唔知做乜好

準備12點 小心呀

做死一世散

吟遊詩人

感覺在戰場拍戲
背後有班女人唱聖詩

HKU話有警察入去搜
佢好似去緊

好和平咁唱緊,過一陣比人暴力清場

玩電話應該係接收緊資訊

香港人醒覺

就快12點 各位要小心

好似background music 咁. 好正

Rthk32影緊果度係邊度黎
無議員係度又亂鳩搜身？

亞視

搜到有眼罩口罩生理鹽水咁又點? 可以偷晒佢?

可能食大麻

無沖突
通訊緊既自然會繼續mon住

佢一定充公

譚仔阿姐勁

鄺仔又到場開波

又嚟

鄺仔又黎到

鄺仔又到

私人物品喎, 仲有晒CCTV
唔驚比律師黨告到仆街

原來吟遊詩人係真係有用

準備4:0

鄺仔去HKU?

其他議員去咗邊?

信德有人求救

有無撚狗節錄

又鄺仔

班狗即刻好撚courtesy

一有律師就唔敢 無律師就無皇管

鄺仔今日真係MVP 打哂全場.........希望議員幫手輪班 鄺仔唔可能打足24小時

佢唔係去緊hku咩

rthk32

鄺仔真係撚狗咁狗笑死
啲犬一見到議員即刻出聲同埋幾好禮貌

鄺神好波！

而家換衫出門, 各位義士到時見

係咪應該要反省下作為手無寸鐵既學生和平理性表達訴求 政府唔聽之餘 警方身為執法者竟然當正佢地係暴徒 醜唔醜啊

班狗即刻收皮

鄺仔得一個
搵多個出嚟啦

一個打十個

鄺仔：我哋要警方樣衰

鄺仔係咪識分身

頭先個大媽講既野正常過好多香港人

點解得鄺仔一個

以後唔笑佢逗號仔

鄺神4:0啦

去埋各U真係？

希望有其他議員接力

鄺仔話得佢一個人, 佢依家去演藝同 HKU

PUSH

信德有人求救

得佢一個

較早時間 成班公民黨出哂嚟
依家睇嚟有其他部署啫

其他議員呢？得鄺仔一個？

去緊又返嚟

唔係話HKU FAKE NEWS咩

佢講得岩 你今日咁對香港人 第日唔會好過

鄺囝真係痴撚線
其他冚家鏟係地鐵攞完彩收工
得佢一個跑足全場而家仲未走

辛，苦了

鄺子係咪知12點清場所以走先？

鄺仔又救場

不如搵人支援下鄺仔 佢一個人跑咁多場都好辛苦
班狗見到議員出現先肯收皮..

今次要俾個like鄺仔
其他泛民有冇出嚟幫手？

高達斌黎？
佢都撐呀

好過唔黎啦。幾多人無黎。

我都想知果班光環撚去哂邊

我都見到 可能輪流做

咁大雨 想清場淨係遮都打番轉頭啦

岩岩係度幫手
睇緊亞視

鄺仔去Kong u呢段時間最危
要頂住

其他議員呢屌

高達斌

屌你老母 收皮啦 高達狗

佢話去hong u嘛， 但有人講咗無事

輪更唧 咁撚多隻警犬班大狀都要輪流休息

牙楊大狀去撚左邊

大家吹奏鄺俊宇之前, 希望比條片大家睇睇黃毓民係點樣對付警察

1:30開始, 當警察狗咁鬧

無人知道黑警係咪真係入左HKU搜?唔想鄺仔白行

乜撚暴動呀

議員一到班狗即刻笠水

係 快手到

屌 apple news

去訪問 on9 白痴廢老仲乜啫

問到高達口疾疾
答到1999咁
笑死

比記者撚到想發火

唉 全香港得佢救 頂唔到幾耐

睇緊亞視

記者撚鳩高達斌

高達斌食屎啦

因為今晚 班狗輸到 0:4

哎 費事再同 鄺仔鬥

佢死去做嘜撚呀
On撚鳩鳩

廢老口吻

係香港人既
一見到狂犬圍人
果條街既人一擁而上去拎手機影住
了解一下
反正班狗欺善怕惡怕人多

講又咁講 聽朝好多議員仲要開會拉布 今晚唔做野聽日都要俾力做野

返歸瞓啦屌你老母死廢老

仲有幾位架
直接message 話俾佢地 地點救

獻醜

究竟佢企邊面

屎忽痕

咪撚訪問呢d傻鳩啦

仲比機會佢露面

問個癈老把撚咩

唔係拘捕無權帶走任何物品

毓民嘅霸氣無人能及

鄺仔真係好型

鄺仔又出場

不嬲都係欺善怕惡

班狗搞鄺仔架車?

佢真係幾邊走...

救援王鄺仔

高達斌黎架 愛港力班撚樣

鄺仔依啲就叫做野
以後唔笑佢啲文

鄺仔真係好有心

就12點先走?

見到d龜對鄺仔態度開始變
驚佢好快勁唔住
其他大粒野係邊？

鄺仔 呢次真係做到嘢

錯過了, 請問有無得睇返

依家依家有真係大快人心

呢張好正

全程睇鄺仔啦蘋果

蘋果 youtube live 回帶

同類互嗅

多謝你

咁多人唱聖詩、咁莊嚴嘅背景音樂
令我諗起game of thrones有一季最尾嗰集
全部人聚曬喺教堂...
最後間教堂

有無直播link

今，次鄺，仔好波
好撚過果啲喺屋企歎住冷氣屌犯民唔敢企第一排抗爭既垃圾

由V=IR開始講起，點解電氣佬唔可以隨手冇一支它筆

好似好多消息都話搜大專院校係流料

咁，又，唔會，
係睇下，鄺神，轉得幾多場，
d狗，暫時都，唔敢做野，
一黎，大雨，二黎，都冇，衝擊。

一陣俾警犬第一個打柒

鄺仔完美carry

頂唔頂到聽朝呀
不過都加油啦香港
出得黎我諗聽日都係罷工罷課既...

12點了

鄺囝辛苦了

議員請就位

鄺仔要唔要補給下 , 佢今晚好勁

唔好侮辱咁得意既狗仔

貼左黃色警示

中等已經夠撚狗

屌你老母, 好心你班仆街醒下啦, 次次都比泛民昆
大家唔撚記得 佢係民主黨嫁? 係民主黨啊 賣港賣足咁多年既民主黨啊! 不斷屌柒抗爭者同義士既民主黨啊!
當年民主黨走入中聯辦果陣呢條鄺俊宇有冇出黎譴責民主黨?
當年民主黨同旺角義士割席果陣 佢有冇話民主派唔代表佢自己既立場?
係全部都冇
包括6月9號, 佢都係行完就散水, 拋低一班義士於不顧既大台一員
佢有份講過叫人唔可以行動升級嫁
而家又鋪鋪清 咩都唔計? 今日做返少少似人既野又吹到佢係神 吹到佢香港英雄?
醒撚下啦你班蠢閪
咁撚蠢真係抵比人賣足咁多年

heidi 同慢必都係金鐘呀

12點

黃色啦

楊onq去咗邊

一直睇緊蘋果直播，
佢哋話聽日建制派會有人嚟對峙。
最怕佢地又由係深圳招兵買馬，
或者又搵啲黑社會出嚟打人。

有冇巴打絲打有足夠資源可以係啲物資車度放幾疊《警隊條例》？可以highlight 埋啲重點，等啲公安再次濫用嘅時候教番佢轉頭。順便係唔同地方派俾其他人，幫助佢哋有能力同埋理據保護自己。

佢地應該分左幾隊人
heidi 同慢必係金鐘巡緊
用cam影緊班狗

岩岩32鄺神

個啲律師無得比啦

見佢最後段live 係講stop and search 重點就靜咗，可能留力聽日馬拉松。
點都好，多謝今日有出黎嘅議員

黑警今晚嘅所作所為又有咩權

邊條link 有野睇？

大學教師發起絕食行動

有冇精華片段睇返
啱啱先返屋企

聖詩好好聽

警犬做左鄺仔助選團都唔知

磨機了

我唔想羅曼化呢件事 & 我真係唔係耶撚黎

但我睇LIVE喊到仆街

屌你班柒頭真係好撚肉麻 講出黎唔打冷震咩

多謝大家
利申：358人之一既弱撚

咁大年紀都絕食

乞衣都感化到

其實耶教係唔係播緊碟

唉 好失望, 點解慢必 鄭松泰 范國威呢D激進派同本土派冇落去幫手救義士
反而係民主黨公民黨呢班人有去救人?
對民主黨公民黨好surprised, 同時對激進派議員好失望, 尤其是鄭松泰同慢必岩岩竟然仲顧住係網台做節目

質素係穩定嘅
有啲料

可以KEEP住唱唔停好勁

屌你係咪人黎嫁
流兩滴馬尿都唔比

作為一個無膽鬼 聽住首歌真係好內疚
MAY BE IN A PERFECT WORLD, WHERE AFTERLIFE EXIST.
ALL GOOD PEOPLE WILL GO TO A BETTER PLACE
AND ALL THE EVIL WILL BE BURN IN HELL WITH HELL FIRE
我想捐錢買贖罪劵

到左金鐘, 有冇手足都係單丁

有冇任何直播link？

鄺仔冇左live?

真係吹你地唔漲, 平時成日屌泛民唱歌膠化運動
而家耶撚唱又180度唔同睇法, 又喊哂又盛

第一頁咪有

鄺神加油！！

鄺囝返哂黎 型到

邊到到鄺神撚狗睇？

我仲以為有新片睇

no offense but 宗教suppose係可以導人向善既
聖詩既感染力同d k歌真係係完全唔一樣
我以後都唔會再撚耶教徒

做呢d出頭show 最好
唔犯法
細路感恩投票
有鏡頭
理性咁同警員開火
光環
本小利大

試下聽日自己企最前去衝立法會防線，同抵擋嘅警員動武，佔領立法會？

本身覺得啲撚講等耶穌既看顧 打救好on9
點知到呢刻竟然真係要靠聖詩打救香港

鄺仔依家去左kong u

唉屌 我真係唔信教嫁
講番正經野 鄺神去左HKU

其實念佛都得嘅
好似三蔵咁

岩岩放工 而家果邊咩事? 仲有人出黎?

野餐集中POST（1）

咁依家睇下添馬公園有幾多人野餐

但事實你要癱瘓港鐵
先可以癱瘓香港
情況就似當日港鐵壞車咁
啲人坐唔到狗鐵返工
就會湧上馬路坐巴士/的士
搞到馬路又車又人又塞

再配合貨van佬慢駛

如果係警員發出
感覺似想冇人去支援到示威者

我覺得各有各做
隔離post都講緊玩地鐵/不合作運動
始終唔係個個夠膽衝
而且呢啲
只係平時自由行做緊嘅嘢
(佢哋返放工都會照拖喼入車廂)

但前提係入閘嗰陣
唔會一隊警犬圍住你搜喼

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

行過叫警犬一字排開列陣上晒Gear
大叫企直d, 立即挺返直條腰
收緊人工, 咪撚吞pop

咁坐喺車入面嗰啲
可唔可以出嚟？
到要back up嗰陣

或者留返一條線
運物資

其實現場聽到佢地唱詩係真係好似多個左buff咁
最少自己心入面真係冇咁驚，心理作用又好，咩都好
宗教係有佢既用處

有冇唱主能夠

區諾軒而家係政總門口

鄺仔今次拎哂分

咪分化啦屌你，係咪要鄺囝隻揪隻同班警犬死過先令你滿意

有拉 轉頭放左

你依啲 分化撚 做呢d出頭show有咩好處

鄺囝仲未走

鄺神又出現 救完場未

係立法會門口

佢成晚都出動唔同位置撚鳩班狗

鄺仔咁樣聽日夠唔夠精神,已經跑左好耐

佢今晚應該係office訓

屌你老母 係我心目中佢已經終身連任

開左條路

只守勿衝

鄺神
現代摩西

撚到隻狗道歉

個肥仔好搞笑

好撚勁 adore

咁撚高級一見到鄺即刻成隻狗咁

入去訓 聽日再戰

鄺仔同區議員

後有聖詩 鄺神就前面開路

不過咁講
太多大媽 開左呢條路 都唔會衝

鄺 ：唔見條路即係阻住我入去

鄺神撚到呀sir say sorry

Sorry sir! Thank you sir!

鄺仔屌打區諾軒喎

仲撚緊

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

鄺仔好野啊DLGH

好感動
鄺神用手足

無話邊個屌打邊個
佢地兩個都係做緊正確既事
唔好比較

撚到佢地又出又入 又讓又企

鄺俊宇

屌那星，過咗咁多年，泛民終於搵到自己個角色係點用

鄺仔好型啊今鑊
之前仲覺得佢鳩下鳩下

估唔到佢都壓得下場

真係撚狗

一早識咁做
唔駛俾人屌足咁多年

楊岳橋出埋黎就正

鄺仔 撚到變處長 咁指揮

含啦

以後唔笑鄺仔

成功與否鄺仔應記一大功

之前地鐵站有係到 依加唔知係邊

鄺子啲9up勁到

唔洗佢地衝，知佢地身份尷尬，掩護市民已經好夠

REAL 9UPPER

同黃碧雲同埋個高佬攞完彩同記者交代完走左啦
唉 唔屌喇 收下口

後生一輩泛民雖然左膠癌
但佢地識玩過老前輩好多

但起碼叫熄下差佬啲火

屌你 成晚挺身走黎走去 幫d唔熟法律既市民
仲利用佢既地位 大返d黑警
真係想喊出黎

臨走前留下金句
382章權力及特權法

鄺囝好撚型多謝你呀 撚到班狗搖頭又擺尾

最廢係佢, 講野唔到肉
鄺仔吊打

鄺仔今晚走全場CARRY 控到場先勁

唔反佢啦

訓緊較..

鄺仔勁撚到

但好擔心佢個身體捱唔捱到...

市民選議員出黎就係真真正正幫市民 我做左28年人雖然唔係話好耐 但真係好少見呢啲情況

老一輩坐食山崩
佢認為你地唔投佢 你地都冇得簡

呢一輩 唔好話佢地會為左8萬而做野
睇到既係 佢地好貼地

佢地想衝 但身份唔容許
佢就發揮自己職能最大限度黎共同進退

呢啲真係佢地既工作

一年都係得三四日要通頂咁玩姐....

我覺得要輪更撚狗

動保法都次次出盡力
講真佢係泛民入面最表裡如一嗰個
立場 政綱 講得出做得到

始終仲後生 點都要頂埋佢

你愛
你要講得架

但聽日仲要拉布到唔知幾點

如果同之前一樣
5點開始就靠支棍大哂 就再9up勁 都冇用

唔反鄺囝住啦
睇埋聽日點先

大律師呢？ 佢唔係更加熟？
鄺囝濕鳩社工黎ja

2047年而家班老屎忽退晒
但後生果班仲係當打之齡50幾歲
要為自己謀政治後路

真係抵讚, 加油頂住!!!!

為唔為後唔都好
偷佢地一句話咁同鄺仔講

鄺仔 人民不會忘記

鄺仔嘅目的已達成 收到籌

聽日仲要開會阿 我相信議員都係分工 唔好屌鬼 俾多啲support佢地啦

鄺神真係講得好好
今晚一個都不能小
聽到我想喊

屌你老母FIGO CHAN條撚樣乜撚都冇做過又走埋黎搏上鏡 你老尾臭閪

唔好話目唔目的 起碼真係做到野保護市民先啦

嗰個有落地鐵已經賺咗

警察係最怕見到議員同律師
因為警察係用執法嚟做所有行動理由
但警察其實邊會真係熟法律
所謂執法只係工作口號同擋箭牌嚟
面對真係熟法律同受法律保護特殊地位嘅人
警察都驚會唔覺意犯咗法俾人告
所以會特別謹慎
尤其七警案告入咗之後
佢哋都知一旦真係俾人告
警隊都佢哋保唔住

69嗰晚係橋底俾人屌到仆街

鄺囝團火好正

鄺神!!!!

區諾軒走？唔係掛

唔係車路呢度姐

佢今晚黎講應該都要同鄺神救場

btw 有冇鄺神視角

議員同選民之間本來就應該係咁嘅關係
你真係做到嘢咪投你票
做唔到咪下一個
係好現實

BTW 想同班捧到鄺俊宇上神台既ON9仔講聲
佢由頭到尾都係幫返自己和理非果群群眾
聽日如果有人衝有人暴動, 你睇下佢行唔行過黎幫手? 有咁遠企咁遠添啊
理性返D啦 比民主黨賣撚左幾十年仲對人咁多性幻想

佢晏畫玩到而家啦，輪換下先

可以唔信佢

但客觀黎睇 有佢在場黑警唔敢亂黎
利用一切可以利用既野 保護自己最重要

死開啦

係 做到野咪投佢 含撚投票就不了

各有各做
衝得果班都無可能用法律保護到啦

鄭松泰議員死撚左去邊啊, 頭先仲係度做熱血政治食花生, 屌佢老尾

佢都好老實咁講
乜人都有 連登 fb 佢都清楚
佢既選票你比唔比佢 唔重要

但起碼係 呢一刻 關鍵一刻 佢孭住咁既身份佢冇同我地割席

佢體現左我地講既一句 兄弟爬山 各自努力

如果你連呢d都未接受到 你點一齊爬山

民主黨係仆街
但鄺囝今屆先上 佢有冇做過咩閪野？
我暫時數唔到
起碼咁多個議員 包括乜撚鄭松泰
今晚真係出黎保護市民有邊個 大家有眼睇

你係和理非既話, 有佢在場確實安全好多
但如果你係勇武義士既話, 佢一定走夾唔抖, 請大家睇清呢個現實
真正會幫義士既議員只有梁天琦 游蕙禎 (如果冇被DQ) 同 黃毓民

講真鄺囝已經做到101分

唔通你地expect鄺囝一打10抽贏啲黑警咩

各司其職姐 如果佢地冇埋議員身分個局面仲差 只要佢地唔割席 萬一抗爭者有咩事始終都需要佢地嘅幫忙

琴晚打完大交 今晚都仲出黎 你想點
上埋前線？

真係痴撚線
成個場講野最有紋有路

佢冇割席係因為果班全部和理非
大家唔記得哂6月9號泛民既所作所為?
點解仲覺得可以同佢地係兄弟爬山?

鄭松泰去左邊

你都識講如果佢地唔割席, 你已經係度乞緊希望佢地唔好離棄義士, 你覺得現實咩?

各有各做有咩問題
做自己可以做嘅野，唔好互屌

你咪自己衝飽佢lor
佢有阻你？

鄺神好波

各有各做阿兄弟 冇咗和理非冇社會支持呢場運動輸硬架 唔好攪分化 槍口對外 有咩都成功咗先秋後算賬 早啲休息聽日打仗阿

香港和理非係佔大多數你第一日知？
69行完就散 打個卡 你又第一日知？

5年前 衝立會
泛民開記招割席

69出事 佢地係比班細路法律支援

衝 呢一刻有身份 佢做唔到
但佢會做你後面一道盾

但我信既係 我睇到呢一刻佢都表裡如一
一但到左最嚴峻一刻 雞蛋與高牆 佢會企雞蛋呢一面

如果唔係6月9號泛民大台拒絕升級, 甚至話衝既係鬼, 唔好好利用100萬人既人數去做野
分分鐘今日唔洗出多次, 多得泛民膠化哂弱化哂所有抗爭成效

冇阻, 但會幫?
既然唔幫義士, 咁吹捧乜鳩?

睇住鄺神成晚周圍走嚇到啲黑警口啞啞

而家有叫議員衝?
而家係講緊佢唔會幫衝既人啊

槍口對外啦好心
今晚如果唔係鄺囝區諾軒AY喺度
用佢個立法會議員身分頂住嘅話
啲狗晨早郁咗手喇
和理非有時都有用 互補長短

咁你係和理非派定勇武派先?
如果你係勇武派既話佢幫左你D咩?

唔衝嗰班（包括議員）
就算唔加入
只要唔好輿論攻擊想衝嗰班已經夠
「呢班人要衝就係想搞散運動，肯定係鬼，想破壞我哋和平集會嘅成果」
or
「我哋唔主張武力抗爭，但我哋對受傷同被捕嘅抗爭者表示理解，大家做法唔到，但拯救香港嘅意願係相同，罪在政府不聽民意」
如果要同大眾交代
可以選擇講後一句
而唔係講前一句

成班on99，叫咩人收隊，梗1係叫人增援啦，成班人輕裝唔好同休息罰下企先啦

仲有老練都同佢講搜到支長矛先好收工，咁有合理懷疑冇理由搜唔到，用多咗佢一分鐘一個鐘，減少佢地個體力同精神先有用，成班high過頭
人地收隊係去休息同去第二度製造矛盾你地明唔明

如果佢接納唔到社會大多數係和理非

一定係衝就有好結果既時候 咁其實大家都冇野好爭論落去....

永遠唔係得黑與白....仲有灰既一面...

我覺得鄺同幾位議員今晚出黎做自己應做既野已經好夠啦
今晚其實大多共識都係唔會衝嫁啦， 都係主要留力聽朝

今晚有幾位議員出黎講下經， 雖然和理非， 但真係發揮左好多作用wo, 起碼現場有人同到警方溝通， 起碼依家令我覺得現在應該安全， 大家可以稍作休息等到聽朝。

到真係衝既時候， 你其實都唔需要一個議員身份既人走出黎同你衝啦。 今晚和理非出黎其實係最好時機嫁啦

屌

而家頭目果班唔夠膽再屌柒勇武派嫁啦
你見到成堆冇知名度既係FB係咁話人係鬼係老鼠屎, 咪就係白手套囉

鄺，仔，好，波。撚到班狗

你覺得佢幫唔到勇武派，你咪搵你覺得幫到既人幫手囉，係度屌人唔幫你有咩意思

不被捕 不受傷 保留體力

屌 去到而家仲係到分黨分派 今日佢阻止送頭 保護送物資班人就係和理非 聽日個撚個都係武勇派架啦

如果夜d有人突然混左入黎走去前面或者想搞事 請各位一定要襟停佢 唔好比人有機可乘

6月9號咪就係證明左和理非係完全冇用既最好示範囉, 100萬同時和理非換黎既下場係比政治恥笑
如果大多數人果套係冇用既時候, 咁點解仲要為左取悅果大多數人而繼續用佢地果D失敗既方法

Respect 佢今晚！
不過唔好吹得太勁

NO 我既訊息唔係同泛民和理非支持者講
我見連登咁多人都話自己係勇武派, 我只係驚勇武派又再67多次中多次泛民計
提醒返佢地係唔會幫勇武派 唔好上當 THATS IT
如果你係和理非支持者, 你完全唔洗理我

除咗youtube有無其他live link
好多垃圾廣告

想用一句說話同你講

問答無用

呢刻幫倒手咪讚下佢囉，又唔係而家叫你即刻投票比佢。至少當下大家都係反送中，如果少少嘅其他分歧都接受唔倒，咁同割𥱊有咩分別。

九唔搭八

我用電腦開緊 Apple utube 冇廣告喎

如果你認為和理非可以成功反送中條例, 我冇野同你講
如果你係主張勇武抗爭, 我要提醒你鄺俊宇唔係幫緊你, 亦都唔會幫你

留言嗰啲 有毒link

王宗堯

唔好咁無知

學下接受 學下了解人講咩啦

佢留緊大家條命炸 今晚清左聽日又少一班人幫手

睇到忍唔住笑

明你講咩 冇大台
我都知唔好神化民主派 只係覺得呢一刻質疑佢地冇乜意義 到時執生啦大家

你去搵返你個警察朋友，繼續不負責任咁自說自話搞分化啦，連邊個係同一陣線都未搞得清。我唔撚理佢之後點，至少佢今日係喺我地呢一邊。都唔知你嘈乜

係屋企用電腦睇live 出都冇出黎就縮返入你老母個閪啦八婆, 野又唔做 係度指點江山

學你咪岩

依家去送頭 無時無刻都係衝左先講

用下你個腦啦 你老母湊大你廿年好辛苦嫁
唔好用個屎忽諗野 用下你個腦 唔好撚坐住佢啦

同隻牛冇撚分別

笑撚死, 我有撚話一定要衝? 勇武派就一定要每一次每一刻都要衝?
陳浩天次次都衝? 梁天琦次次都衝?
講野之前用撚下你個閪腦啦死八婆
出又唔撚出 坐電腦度指指點點 你唔撚好去死

依個時候 同枱食飯 各自修行啦
學你一日到黑玩分化就死得啦

坐埋一齊一定要係自己人

我睇唔明依家都要二元對立做乜

其實聽日佢真係唔幫手都冇野好屌
因為一直講好係泛民唔好篤灰 唔割蓆就得
so far鄺俊宇暫時做到呢樣野就得

而幫手呢家野, 唔係老馮話一定要幫道不同既人，
相反講，喺你出門口要去衝既時候，
和理非留守靜坐緊，如果佢要求你都出去靜坐，
摺下紙仔唱下詩歌，你唔想幫，係咪就要被屌?

nono, 你搞錯左個邏輯
我當然唔會陪佢係度9坐, 因為我都唔會要求佢同我地一齊衝
咁大家各做各, 各不相干完全冇問題
問題係有主張勇武既人竟然覺得和理人既人係神, 原因只係鄺俊宇幫緊一d和理非既民眾

今晚清撚咗，聽日直播乜撚畫面都冇
而家係要日頭有得直播差佬失控
或者直播剪布表決同步完成
比幾百萬人睇住直播
咁人民就可以有節有理、名正言順衝鳩佢老母臭閪

而家清撚咗，同69有咩分別
呢個係策略問題，唔係和理非嘅問題

有冇link睇返？

原來咁就做到勇武派心目中既神, 明白

神你老母咩，唔好咁撚中二啦

各有各做！啱嘅就要做，得唔撚得啊而家！！！

係你班柒頭成個post叫人做神啊, 我中二你老尾啊?

鄺仔 由參選果時已經叫佢做鄺神....鄺神非朝夕之事
16年已經有.....

大家都係為件事好，做法各有不同，咪大方啲比人做一日神，做乜咁介懷？